只可以買550萬內既樓，有冇咩推介？

我老婆有左，依家急住上車居屋都照殺，首選新界區（元朗，屯門果啲）
有冇手足有推介？

利申：首期有130萬可以用

到你收得樓搞裝修
你老婆都大左肚4-5個月,
動土會唔會唔係咁好

屯門：碼頭區，大興花園，豫豐，田景良景果區
元朗：公園，洪水橋

到時我自己一個整晒架咋諗住。

我有睇過豫豐，依家5.4M 37X 呎，如果呢幾日再睇唔啱可能都要買果邊

天水圍

尚悅可考慮

兆康， 疊欣庭

上水粉嶺呢？

天水圍岩嗎？可考慮嘉湖

唔得呀，要住近佢屋企人果邊，啫係元朗屯門最方便。

去睇睇嘉湖先，我見嘉湖呢一個月升到痴線，所以唔敢睇。

尚悅550應該得番房半，開則十分之差
同埋樓主如果睇，記得留意有無漏水滲水問題
如果有，認真有排執
睇過間牆身地腳線滲水到爆開晒 加天花嚴重漏水起左大水pok

尚悅啲則真係差到冇人有。。個個地產佬都推介，又多放盤。到最後冇得揀真係寜願租樓都好過買尚悅

我見啲報導話585萬
我諗果間係豪裝加景觀好先咁貴
你照約睇下先，再比較下自已中意邊度多啲
屯門屋苑比元朗多，但樓齡比較舊
你睇完再比較一下

洪水橋尚城

尚城依家要600了，應該有好少量放盤。我又冇揸車呢，超唔方便

多謝巴打意見，我留意下嘉湖先。

咁應該得翻疊茵庭同嘉湖個d了
尚城d呎數太大所以好貴

疊茵over左550架啦

嘉湖睇下會唔會扑得中一間半間細三房
另外，前日屯門澤豐成左一間517萬三房

兆邦前一輪都成過一間500萬三房

兆康苑 唯一地鐵上蓋大型居屋
1萬蚊多啲一尺
出入又方便

個間野 aa 都話本身業主豪裝左30個

得幾年樓齡

早幾日睇已經叫緊590

多謝資料

多謝巴打，我搵搵

村屋考唔考慮？

村屋唔啦，都冇揸車。

頭先睇到嘉湖兩房開價580，希望有得傾下

AA話起果陣為左趕工，所以搞到質素好差

記得計清楚首期 印花稅 佣金喎
同埋人工借唔借到
唔好因為心急唔計清楚就落訂買
aa講野信一半好了

唔好比AA兇到你呢間買唔到 下間就600萬 咁你就買左
睇完再諗下
我唔太信短期內嘉湖上到600
祝你買到心水樓

但成交資料，例如成交價唔好講得太仔細
連登有d人食飽抹屎痾，
不懷好意專起人底

個人覺得屯門已補居屋抵d而家，
550萬以下有機會買到超過500實呎，
有小朋友，地方大d，多個房好好多

嘉湖鑽石廳 難擺傢私

5xx 唔好開樓名就得啦 保護自己呀

叠茵庭搵殘裝/低層啦，5字頭應該仲有
兆康500一定有得揀

謝巴打提點

兆康依家500了 業主企硬

剛剛祥x , 都有報成交，低層都510m, 龍門居又要550m, 樓主本身有無鎖定方向？

兆康喇

510果間兆康大兩房，有靚裝，抵玩

會唔會係化妝樓

呢樣就買家風險自理喇
有錢梗係殘裝全爆好既

屯門市廣場，時代廣場，元朗雞地好順x系列，元朗合益街市隔離果橦

兆康，我都曾經都現場睇過樓，交通係ok 既，但要現場睇完屋內，重要睇座向，我曾經睇過間好近商場酒樓個幾啲抽油煙口，如果要買低層，要好小心，諗清楚，装修有得變，方向無得變

落場睇，每日都唔同價

見到有間怡樂500萬靚裝

巴打 今日多唔多反價？

尚悅幾年樓ja wo,咁垃圾？

就係咁垃圾

鍾意靜可以諗青公沿線，大把選擇

豫豐

近朗屏西鐵站 後面有政府體育館圖書館等配套。有無興趣

例如？

唔反都唔會減，業主硬過許志安碌鳩，基本上都係睇住600黎開

又有放盤喇
1房半 538萬 高層

呢個真
依家好多盤直開600萬

例如呢？

要大嘅有豪景花園，要新鴻基有浪翠園，要新有滿名山/逸景瓏灣

最平豪景之前都做到500樓下 (而家就唔知啦）

尚悅垃圾係出撚晒名㗎喎

置樂依家幾多

三寶260呎都要$380, 390萬左右

麗城點睇？
朋友住豪景，之前去探佢，以為落小巴一入就係，點知老撚咁入仲頭上斜屌佢滷味

麗城而家無600樓下ga...

元朗 原築
應該唔差

得130首期，550萬樓做8成都110萬，師兄要預稅，佣金，律師費同裝修傢私咁，預500以下比較好

村屋啦

良心說話
以樓主個情況 一生仔一寬三大 未來六七年都應該無乜錢剩換唔到樓

其實樓主無得揀
只能夠target500萬有兩房既樓
不論單支屋苑都要照殺 大西北偏遠都要照殺

「一闊三大」先啱
自膠

印花稅都16萬
佣金5萬
就算唔裝修，家私電器都幾萬
千祈要計清楚

屯門兆麟苑

海傲灣

仲有兆安苑
翠寧花園

屯門兆禧苑點睇，補左地價，4百幾都有交易

仲有屯門時代廣場，應該都啱巴打個budget

荃景圍

荃中荃威荃景都大把盤

人地要屯門元朗，荃乜

多謝咁多位巴打，未同老婆傾掂數。有巴打講得啱，一闊三大，要計清楚先，一急就好易行錯棋，到時跳樓都唔掂

錯啦 買樓係好急既事
你係要幾日內計好數做好研究
然後帶住票狂睇樓
閒日收工夜晚去睇 一晚睇幾間
星期六日全日狂睇 一日睇十間八日
一星期內要做好決定
咪撚理親戚朋友既說話
信自己
睇得啱 計掂數 價錢負擔到 查冊正常估價夠做按揭 壓測計得掂 確保無其他伏野
就要去馬落票買

你呢一兩個月唔買 唔通等老婆六七個月先買？到時你更加無心機買 出世後你更加唔會有心機時間買

你無樓的話你個仔將來注定做低端人口 為自己為下一代你呢一兩個月點都要搞掂佢

天盛已補地價兩房做唔做到500萬內

去過幾次，個lobby同走廊都好一般，但就唔知咁快漏水

盡快計掂數，有時間睇多幾個盤，OK就去馬。買樓永遠買時機，當然運氣都好緊要。小弟平時飲凍飲加兩蚊都會諗下先，但買樓真係兩日就搞掂左 （早2個月上左車）。因為時機錯過咗唔知等到幾時先再會有。講多次，計好晒數先，做埋銀行預批無死。

主攻屯門、天水圍屋苑啦
元朗屋苑式兩房有獨立廚房基本上 600 萬樓下已經要反價搶了
網上同AA門口貼出嚟話有5百萬中全部流㗎，個單位賣左九年重好意思 post，屌佢老母

天水圍天富三房連套廁已補地價

利咩閣前兩日打黎問我放唔放，我問放到幾錢，佢話550萬

利申，唔放

會唔會係aa上黎睇到post，再打俾你問你放唔放

信一成好

上蓋????????
咁不如天盛啦
毗鄰西鐵站大型屋苑
550 應該買到兩房

天盛街市吸引過兆康果個好多

有冇升得咁快

屯門良景個邊，幾個居屋2房都重幾低水，平均都平過兆康

天盛兩房都要550萬?!

果邊有幾個私樓
但唔見多成交
可以去睇睇
附近好多野食 巴士線都多

是旦一個十大屋苑，有盤而合budget就買啦。
不太高要求就會買到

同間樓過人世咩，難擺都一定有方法擺既

前幾日見到祥仔我睇開果個屋苑最平叫價650
今日一睇最平都要660

依家個市一係唔買，一係就快買。

好同意

嘉湖兩房550 中低層都有
附近居屋都呢個價 不過大少少
再唔係落舊區搵單棟尋下寶

難擺其實係唔會難擺，
只係擺法就得一種standard擺法，
除左果種擺法，
你幾乎無可能有咩創新擺法，
某程度上裝修果陣可以諗少d野

天盛已補兩房，
42x實呎果隻一般同嘉湖兩房差唔多價，
不過你諗下而家呢個市，
連嘉湖兩房都咁缺盤，
你要搵個天盛兩房更加可遇不可求

啲人唔係傻㗎，天盛個位重靚過嘉湖任何一期，嘉湖兩房都585萬咯，天盛邊可能平

難擺野可以用裝修解決

應該冇哂了

嘉湖550係中低層兩房？

大樹下個d村屋直路行出去 樓市大約十分鐘左右同同私樓有乜分別

業主市，
而家d業主基本上係睇住對上一個破頂價，
可能平手或再加返幾%黎賣，
近期新高係585萬，
業主唔會叫低過呢個價

青山公路(洪水橋段)，村口，輕鐵站行1分鐘，真1分鐘。
地下，小花園
有冇興趣？

如果550萬自由價買到天富三房就真係抵到爛
巴打千祈唔好比aa搵笨柒

最少叫600，睇住條線黎食喇

3個月前aa 問我層高層3房550放唔放
我話最少600先考慮
而定反問我630會唔會考慮

600我覺得都係業主蝕，
天富三房係650實呎三房兩廁，
起碼計650萬啦，
一萬呎，預比佢鋤少少價

600萬可以考慮下尚城，樓齡新，尺價平，出入有巴士，紅van,輕鐵

唉 天佑舊好多 兩房仲有冇500萬內？

天佑兩房大d，
呎價低d，個lumpsum唔會低好多，
而且放盤比天盛更少

你唔講交通都無咁嬲喎Ching

嬲啲咩？

有咩問題

個地點閪到仆街喎
洪水橋發展又唔關佢事

海怡半島都得，不過凶宅咯

樓主諗成點？岩岩見到新聞有560萬高層景湖米埔景喔

洪水橋尚城有咁貴咩，我上年年尾高位入咗至要598，500頭呎，依家應該低過598，130夠首期

仲要真係搵曬幾間銀行估好價，借到足先好買

130萬真係買到550萬咩？好似計到好盡

唔通要買頌富咁入

悅湖啦 夠大

500萬內要方便既話，
而家就無架喇應該
550萬既話就天盛，天佑，嘉湖一二期兩房，
睇下有無一間半間。
一係天愛囉，可能會平少少，有盤既話

元朗 原築啦 新地樓 間格實用
有村巴出元朗站

屯門好過天水圍
西鐵尾站朝早有位坐

尚城企硬600呀
冇車真係慘過食屎

係真係計到盡⋯希望唔會計錯數

係呀
唔睇過唔知
全部aa呃9你打電話約出去
全部假盤
再帶你睇第二啲超晒budget既

你130萬係淨係首期 定計埋 佣 稅 裝修 律師費
按揭回贈你要2.1%扣還款額定現金1%？ 要2.1%要自己俾住先 呢度又8萬

真心，尚悅買唔過

真心多謝
巴打你好老實咁覆我 我都知依家咩處境 我應該會呢幾日決定好

嘉湖垃圾鑽石型設計
空間感仲差過天水圍啲公屋

兩個成年人都勉強夠住
如果你老婆第時生咗BB都繼續喺到住就好擇使

有錢就買問套三房，
乜型都唔會無空間感，
無錢就上車先，
無得揀咁多。
嘉湖兩房都44x實呎

偉景花園 怡樂 景豐一帶囉 眼見有460萬三百幾呎

我九龍區搬入去洪水橋都接受到，出西九龍有268X,68X,63X,TST同MK又有綠紅Van,平時出入都係搭巴士，完全無問題，預比住元朗屯門多15-20分鐘

想當年新盤果陣
我老母係咁叫我買，仲記得13x萬
我冇理佢，屯門已經遠架啦，藍地邊到黎
我認錯了

計百份比屯門樓升得最多

屯門求其買一個屋苑都升爆廠

好少聽上一輩會叫人買樓，
叫人唔好買，做百彈齋主就多
伯母堅料

我兩年前買屯門泳池樓兩房
四百一，依加銀行估價都過六球

如果要大兩房既
試下置樂果頭，應該仲搵到
但你預交通就差小小

兩年前泳池邊有咁平

未必架，好多人會坐回頭車

嚴格黎講係兩年加四個幾月

果陣係低位
巴打勁呀捉到最低位咁濟

我老豆老母長期叫我等居屋 話等佢跌
我一等等左5年，佢地到依家都係叫我等
我今次會買撚左先同佢地講

早幾日有sales搵我 我諗應該賣左

真係冇得揀
唔係有左都唔洗急上車

樓主可以試下睇呢個最近成交紀錄
但臨約應該大約係20日前簽既
所以係1個月前既價黎

睇屯門碼頭區

我都抽左兩年啦，唔中
上估月岩岩上車

對

點解有左就要急上車？

唔想繼續租。起碼供緊筆錢都係自己既

巴打買左邊？

有小朋友就唔好住屯天元啦
校網差到
個小朋友細細個就要接觸埋d大陸狗小朋友
你忍心咩？
俾貴少少 住邊都好 唔好揀屯天元

有相熟經紀 有意留tg

屯門
看好前景

B都未生出黎就諗校網
生埋出來到讀k1都已經4年
到時再嫌校網先再換樓囉

出到世洗錢好似倒落海咁
真心想知點儲

樓主，今日天麗成左個自由450萬兩房，
好抵買啊

加油

呢啲係咪地產舖問先有？

最好直接搵agent問，
網上假盤多

今日睇左御豪山莊
有冇巴打住過？

大西北仲有
如果接受唔到大西北既就我所知下面都係幾唔錯既選擇
1. 市區居屋
例如頌賢花園 麗晶
2. 地鐵沿線居屋
自己住緊悅麗苑 覺得好方便
荔景站隔離 荔景三個字去返旺角/中環
不過食野選擇就比較小
3. 市區單枝私樓
紅磡 長沙灣大把

環境幾好，住落舒服
但輸在位置，呎價反映左係度，朝早返工諗下
第一間上車樓整體算可以
利申 只係行過

無住過
經過見到幾靚
巴打呢度咩價？

業主都叫緊600了 但aa話有得傾

如果御豪都600點解唔睇屯市？兩房依家估價都唔洗600，起碼到時放番岀去都易啲

屯門好過御豪咩？
御豪睇落高級好多喔

御豪交通麻煩，屯市到時開通左機場個條隧道應該會升多少少，同埋到時換樓放岀去又或者放租點都易過御豪掛。

御豪會唔會難放，始終對住個金塔。
有冇巴打識蝶翠峰？果頭好唔好住

delay哂啦

4月12係正式買賣合約日期，推前14日後3月尾賣，依家係4月20日，已經係另一個世界

唔識唔好亂教人啦

半個月升左50萬了

業主市，睇住你黎食，600萬或樓下係遲早賣到

嚇一跳，得啖笑，清買過樓未？

你指百鳥塔？而家啲年輕人應該無以前咁迷信了
蝶翠好遠呀，佢係尚悅果頭

上面果個表日期要減番14日先至係臨約個日期
下面果個表要減番一個月至兩個月

元朗屋苑兩房基本上過哂6球
就算未過，都過左你筆直

元朗你呢個筆直
基本上你只可以單支
單支5球元朗仲有好多，大馬路，教育路都有

550萬元朗都要單枝？唔係掛

咁你話我聽邊個屋苑囉

御豪隔黎御景 開我630....

咁貴

嘉湖啦

唔好諗

盤源多
點都揀到

樓主諗成點？

無裝修。。。

痴撚線⋯

未諗掂，揀唔落手
好灰

[member]屯門[member]

屯門

抽下期居屋

錦繡花園

假盤

嘉湖啦

樓主而家點呀？

佢買左啦

報告下